唔好再叫警犬侮辱狗，要叫佢地警蛆

唔好再侮辱狗

香港警察=中國公安武警=中國共產黨=黑社會=暴徒=人形屎蛆蟲

咁深既字佢地唔識
直接叫食屎狗

叫返佢地做曱甴